點建subaru xv 2017 咁多盤行幾千就放，二手咁平

點解，咩問題，樣幾靚仔
有咩通病，個個渣幾千就甩，十零萬就有交易
話時話， golf gti 會唔會好多野整，mk7 好唔好，油錢好唔好

點解

轉玩 xc40

但貴咁多 xc40 但大陸做

Gti 好？

好似XC60先係大陸造

？

因為d囡唔識subaru

討論的人都無，難怪二手價咁慘

叫就叫Subaru, 但係冇Turbo, 又用CVT

唔係個個都要飛車，cvt 其實真係舒服，日常代步下下劈咩

要舒服唔買Subaru啦

xv正在四驅系統，落雨都好有安全感

力水真係差咁d

正解
外型係正，但同性能不相符，嚴重脱節

xv 我覺得啲線條好型
成部車好靚仔
但身邊啲朋友個個都話不了

揸cvt 真係好悶
MT/dual clutch 正好多

如果要整CVT 先令到架車行得舒服
咁果間廠都幾失敗

CVT 擺明慳成本,呃傻鳩既產物嚟

外國揸緊xv 平價四驅 落雪/上雪山一流
不過舒服同啲音響就真係......

外面睇唔係細部，但個尾箱仲細過golf

都係，點解依家d日本廠收埋晒d at唔賣？ 成本定技術問題，得返suzuki 同 mazda 有比at , 本身想mazda ， 但睇車評話 mazda 個 skyactiv 引擎折舊好快， 一年就得返新車90%動力

日本廠貴果啲全部AT